生日禮物：連豬

你點整的

Fd送

擺喺隻貓定狗上面？ 有無圖

你隻貓得意啲定

生日快樂！快高長大！缺一不可！

喵
我入咗房，懶得影喇

絕對系主子得意

Thx
到時見

花園街女人街有得賣果啲硬膠粒
砌上塊釘版上面，鋪毛巾，用熨斗熨
反返轉再熨一次

應該係依啲